
 
 Peter, úsmevne si to natrel Radičovej 
 
 Zabávam sa nesmierne.  
 Zrazu toľká dojemná starostlivosť o to ako sa má či nemá líderka SDKÚ správať voči Ficovi.  
 Naozaj si myslíš Peter, že po rokoch chrlenia ficovín Ficom mohla líderka "najnepopulárnejšej strany" preválcovať populistu Fica?  
 Ja som tu na on line SME bojoval proti Ficovi v časoch, ked ho SME videlo ako nepopísaný list papiera. Od od prvého momentu založenia s.r.o. Smer som varoval pred Ficom. V tom čase ale bolo módou kopať denne do SDKÚ a Dzurindu. SME to s Ficom naozaj dokopalo úspešne až k zmene, po ktorej denne volalo spolu s Ficom, Martinákovou etc. pred ostatnými voľbami. SME pomohlo Smeru etablovať Fica do kresla premiéra. SME pomohlo s.r.o. Smeru v šíreni ficovín, ktoré Fico denne verklíkoval....  

 
 Iste dnes je všetko inak. Dnes aj tí čo verili na nepopísaný list menom Fico vedia, kto ten list písal, riadil  a financujoval. SME dnes volá tiež po zmene zmeny, po zmene volá aj .týždeň dokonca aj Pišta Hrib, ktorý ešte nedávno rozdieľ medzi Dzurindom a Ficom nevidel a nechcel vidieť... 
 Mne z tvojej strany v článku už chýbalo len povestné bla, bla: SDKÚ je ako Smer, alebo Radičová je Fico v sukni:-) 
 A hlavne mi chýbal rozbor tvrdení Fica a Radičovej z hladiska pravdy a hľadania riešení pre Slovensko. 

 
 
 
